[MV] Butter-Fly - 和田光司（Feat.怪獸與葛林戴華德之罪）

細佬岩岩轉咗工，無乜機會剪片。想之後得閒用呢個AC出下片。雖然短短地分零鐘，但希望多多支持！

利申：Digimon Fans，頭幾條都應該會係和田光司嘅歌先。

個畫面嘅色調同首歌唔係好襯，不過好有心機

話說其實係見日本仔剪咗條怪獸1同Digimon 02 片，即刻想剪條怪獸2同Digimon 01

推推

好正！下套出咩？